［絕對理性］如何確定圍村邊d真係黑社會？

如果打GTA時打錯路人，一定俾位人入

但係如果鎖定一d目標，只要係老黑背景，相信發生乜事都無人反對

希望元朗兄弟爆多d料，以保一生平安

如果已有討論，當我無講過

最起碼要起到中左風條友住邊先

只能認樣
其實好難因爲而家啲黑都係slasher 地產 車房 餐廳 做黑只係副業

推

打機要有目標先爆到機，無可能燒晒條村

一定要有人爆料呀

727元朗見